雖然國際空間站比海洋中的大多數垃圾都要大，但與其他沉沒的垃圾相比，其他專家並不太擔心它的巨大體積。 關於國際空間站的海洋墳墓，我們還有很多不知道的 
 這就形成了一個環狀的島嶼，或幾個島嶼，圍繞著沉沒的火山留下的碗狀水或瀉湖。 科學家說:環礁|Maria Temming | 2021年11月15日|學生科學新聞 
 大多數墳墓用肉眼是看不見的，或者只能看到凹陷的長方形。 在首都環城高速公路附近發現的非裔美國人墓地將不會受到道路拓寬計劃的影響|凱瑟琳·謝弗| 2021年9月9日|華盛頓郵報 
 這項工作充滿冒險和挑戰——他做過從尋找沉沒的直升機到清理英國石油洩漏事故後的一切工作。 大衛·庫什納，|，2021年5月24日|，Outside Online 
 他認為沉沒的鯨魚屍體會是一個很好的開始。 鯨魚在深海自助餐中獲得第二次生命Stephen Ornes | 2020年10月15日|學生科學新聞 
 他有一雙凹陷的眼睛，窄窄的黑鬍子上帶著灰白的斑點。 黑暗之心:進入阿富汗塔利班山谷|馬特·特里維西克，丹尼爾·塞克曼| 2014年11月15日|每日野獸 
 現在他三十出頭，因為抽了太多大麻，臉頰凹陷。 奧巴馬的致命線人:巴基斯坦無人機觀測者Umar Farooq, Syed Fakhar Kakakhel | 2014年11月12日|DAILY BEAST 
 有一個頭等艙休息室，裡面有一口下沉的井和一個雞尾酒吧。 波音747的性感夢克萊夫·歐文| 2014年10月26日|每日野獸 
 斯凱蒂諾下船後對記者說，他願意為自己在這場災難中所扮演的角色承擔責任。 斯凱蒂諾隊長回到科斯塔康科迪亞犯罪現場|芭比·拉扎·納多| 2014年2月27日|每日野獸 
 然後他指了指我凹陷的臉頰，那裡露出幾根灰白的鬍鬚。 第四次戰爭:我與聖戰分子共進午餐|艾略特·阿克曼| 2014年1月21日|每日野獸 
 凹陷的眼睛，亂糟糟的烏黑頭髮，疲憊和絕望的悲哀的表情。 他們面前的世界|蘇珊娜·穆迪 
 在它的遠處，寺廟的屋頂——沉沒船隻的黑色龍骨——劃破了天空，天空依然佈滿了厚厚的星星。 龍畫家瑪麗·麥克尼爾·菲諾洛薩 
 接著，鹹鹹的淚水順著他凹陷的臉頰流下來，在地板上結成了一個水潭。 鯨魚和蚱蜢|Seumas O'Brien 
 如果樁子是空的，或者太短，夠不到床巖，它就會下沉或倒塌。 祖先|格特魯德阿瑟頓 
 今天早上他上來了，雙頰更凹陷，眼睛更凹陷。 無政府主義者監獄回憶錄|亞歷山大·伯克曼